食左咁多年野都分唔到雪菜同榨菜

屌你點解可以咁難分
通常佢比錯我都唔知
媽 好亂呀

榨菜咪爽口

雪菜一塊塊 榨菜一粒粒/一條條？

屌你, 2樣野個樣差好遠

真係堅on9

雪菜都有一粒粒, 但真係以茶葉為主, 榨菜唔會出現菜葉

正常情況下雪菜偏深綠色, 榨菜綠色又偏少少啡色(好難形容)

ON9

差咁撚遠
你本身知唔知乜叫榨菜

若然我冇估錯, 閣下一定係...

一年食唔多過2次

返緊工

本身知但2樣野溝埋就分唔到
印象中雪菜唔係全部都係葉都有莖部
應該就係咁混淆左

樓豬你弱智架？

從味道黎講我就唔記得雪菜咩味 太耐冇食

問過幾個人都知係唔同野但唔識分

點解會有人請你

樓主你智力係咪有問題

有冇圖

我都唔知

你喺庇護工場度問你d工友

你問庇護工場D工友?

Google搵返黎

睇埋張圖先

我以為雪菜深綠同埋一塊塊好似濕既紫咁.
榨菜通常有1兩種色而且係一條條柱形立體D果隻.